[大埔3:46] 有冇人唔見咗隻貓？

係大中冠生中西大藥房不停徘徊
好痴人 喵咗好耐 有頸圈
我哋交咗俾保安🙏🏻🙏🏻

推！

推

似老貓比人遺棄，眼都盲盲地

好似間藥房養架喎

藥房貓 我記得叫老虎仔